開始理解到當年法國大革命啲人民點解咁嬲

中學讀西史唔明啲人點解要一個個將啲權貴送上斷頭台，經過尋晚既事開始理解到